有肥婆同事坐格離真係好撚慘

返office成個shift要聽住佢啲肥婆老牛聲

然後又好撚臭，特別佢行出行入都有陣屎味

大熱天時又著住件冷衫

成日焗到一陣爛閪味咁，跟住又八掛

唉有個肥婆同事坐格離真係好慘

最緊要佢有無明示暗示想溝你先？

打柒佢呀

係唔係會定期放屁

竟然係老牛聲 好多肥婆都係高八度好嗲咁講野

有

頭先先聞完

屌佢老尾放無聲屁

個肥婆把聲仲man過我

醒腦提神

其他唔評論，因為個個都唔同。
但有陣味真係⋯
識兩個肥婆frd，夏天真係有陣豬味

睇佢地食野都覺得自己肥左

諗起中學個肥婆同學坐我隔離

以前個肥婆同事 返9個鐘，見親佢都喺度食嘢

有冇share零食俾你先

唔入廁所食都偷笑啦
仲分比你食？

佢地最鐘意大大聲問：

做咩擺喺度咁耐無人食既？我食左佢啦唔好嘥

我發現啲肥婆都特別惡死

好似全世界欠佢咁

有靚女坐隔離就好

我公司果個把聲成日懶可愛

啲肥婆睇人發姣架

好撚嘔心

你識既肥婆係池美麗？